條女手遊同其他男人結婚

咁樣算唔算精神出軌

算帶帽？

正評：算
負評：唔算

雞一定係雞

想呃正皮？
無咁易
負皮係比你on9

乜撚嘢手遊啊，打多兩隻字洗死？

屌你老母

你平時前戲做耐多兩個字洗死？

包容下喇，難得樓主返牆嚟到連登

包你老母

有冇幫埋佢手淫先

就有。不如我幫你

手你老母遊呀大陸喱

死大陸閪樓主抵鳩你死成世都帶帽架啦

負皮係俾手遊

睇到問晒號
手你老母遊
dllm

負皮你個手遊